沈陣營第一百九十二期 - 高追騰訊供緊樓，問君能有幾多愁

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百九十一期 - 拳沈老美，腳踢恆指，一代宗師沈振盈

推到黃腳鷹入黎

師傅

幫手推下

新post\|/

往死裡跌

會唔會一步到位0.1

重溫午間教路

師傅hoball

我set左個0.85盤止蝕
無啦啦掂左一野賣哂 賺得3000幾

日日跌少少真係悶
8500
開黎見我

\|/

依家睇番, 真心好撚型

884 已經3.75PE
8厘息

呢d位真係冇咩可以做

A 股唔得焗沽嘅港股好多已經好抵
真係有d 想沖入去

等爆邊，師父教過
個市好唔對路

好邪，一到三點又彈返

下年建國底

恆老母

2100左右開始建倉

博極牛好走啦

係咪破底就亡國先, 係就快撚啲

支持

咁快

無垃圾上證拖累
即刻彈返幾多

其實係因為今日夠數 夠皮就收手， 夜晚繼續睇書

信師父call左5仔，過夜希望有運行

good
唔貪心最有料

家下炒野心態變咗，以前要賺到盡，依家夠使就得

港女諗住反cap

師父又着燈啦

噓。大撚膽!

踢哂中資股出去啦 還我正常藍籌

你夠唔夠quali 做呢份工
幾好搵

254 有啲咩野神秘力量

夠都唔會係我做啦, 一早有人選, 呢個ad出黎走過啲procedure既者
隨時咪又係禮義廉是但搵個柒頭入去做

無撚有錯

聽日要早午晚向師父上香祈福，加強師父燈力

根本就係益D廢人架啦, 佢開咁既CV, 有咁既資歷收你三條野一個月咁少?
又要識字又要識人, 仲要有國際視野

你叫嗰D撚樣o係地圖上面正確指到中亞五國邊個打邊個, 唔撚好串錯字先講啦

有個咪俾人拉鳩咗啦

哦, 佢係接受緊美帝既政治庇護
放佢返去, 佢變左路祥安架啦

可唔可以用標題神秘力量邪一邪個254
玩左幾日好on9

聽日就由5仔領軍，夾爆師父春袋

師父會戰勝歸來

果隻垃圾真係陰厹，俾人當domdom

自己柒者, 去UN大樓搵人傾行賄, 真係當嗰度係香港

運氣滿載，原來0.85賣哂都係靚位
今晚仲唔中馬

好地地做個醫生都夠過世啦，硬係要群埋班垃圾搞到自己臨老唔過八世

頭先八卦睇佢wiki，佢真係果啲典型香港精英黎

之後一野就__ __

自己申請，無計

今鋪奶野 個個睇好
全日冇睇過市 隻q熊有賺過都冇走到

有賺咪減吓貨囉，我果隻宜家都減都0水

寶爺有咩心水

寶爺有咩心水 x 2

星期日先係最精彩
紅衣醒神好sharp

馬克羅斯不復當年勇

美麗傳承今場話你知佢係步步友2.0

你真係紅衣醒神die hard fans

美麗傳承睇落唔係真係咁屈機
但贏下一場贏下又一場唔到你唔信

下次都係求其set定價 到就走 依家有水位 但係聽日彈一彈就變蝕返

咁紅衣兩隻其實都長期靚
今次紅衣兩個閘都好靚喎，睇下佢試閘開閘嗰下都知
唔好抽最外檔既話開閘守好位就fit

上場話左俾你知佢屈機啦
133頂磅做1.20.xx收疆贏
隻馬似乎今季再進一步

睇埋星期日就知佢係咪步步友2.0

上場我直接飛左佢
所以豬錢

依幾日插完又彈番上去

開始覺得好無奈 日日都咁玩

放心，到all in 諗住佢玩返呢種pattern 嘅時候就會唔同

希望係落唔係上 繼續坐

頂磅甩哂 睇到o咀

搵人作法邪下254啦

hi 師父 \|/

供品牛

真係要邪？人黎！易彎拿！

而家一支公係吉野家食緊嘔飯, 身邊一對對拖友, 一大班人。個個都好似可憐蟲的眼光望住我呢個毒撚。

易彎拿係乜東東？

成日一個人睇戲
想搵日挑戰一人bbq

啱啱開電視見到中原播片荃灣好發達鋪租貴

荃灣呢鋪頭，認真唔現個人主義係客似雲來

你真係想睇？你可以google下先

search 到徙置區第九期中石油庫同第三十一期淡仔三哥

原來search 易彎拿已經有

係咪可以買定沽期之後貼圖?

係 沽完叫我

師兄買咗call?

放咗幾晚嘅q熊

一陣就出邪術破250

夜

麟師兄隻atv abandon 左未

點解你會mark 左

先睹為快

第一步 252

Cnh應該俾人狙擊緊

睇黎唔夠力 換一換人先

好似真係見效 出完就跌

頂你 我未落沽期

快d沽啦！第二波 快d掂252！

放張細嘅定下驚先

做咩用邪術

仲未破到

念力破底

留返日頭先啦

我想閣下用邪術有無代價?

個代價係令到大家要瘋狂打J

仲要瘋狂瀨閪補血

晏d出多張 聽朝再繼續

田泰安

麟師兄又大賺

252真係好難破 出多張去返工 希望今晚就幫大家破到啦

252成功攻破 多謝

黑期
ADR
師父又贏

賺閪咩，田泰安唔跑放頭就賺啦 幾百蚊

\|/ 同師父打對台，call左5仔

又因為ATVI無啦啦崩盤，我call vix太保守 平手走左

易彎拿邪神力量真係好勁，要瀨夠幾多個閪先補得番

夜期

真係好勁 一出即跌

見到淡友post果邊 我終於理解到股災嘅真理
大部分人係死於反彈多過跌市
有幸係股災嘅時候入場 做到參與者之一亦都學咗好多野

係，所以完全唔敢再call

d mpf

\|/ 25000

邪街又贏

總於明點解年頭第一插個陣, 幾位師兄講句熊市死人在於彈

上次隻tvix 上49蚊個陣我set 左49.5就去左訓覺, 食少左轉

周一(庚辰日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，反覆上升。

周二(辛巳日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，上落市格局。

周三(壬午日)：假期。

周四(癸未日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，顯著回落。

周五(甲申日)：天干屬木地支屬金，金剋木之局，先升後回。

師父\|/

師傅年幾兩年前講定又唔聽

\|/師父

23994果時?

咁好記性

淨係記得呢個number

之前中港基金搬哂去美股，宜家唔知搬去邊好

二師兄

大撚膽

師傅琴日話你地係唱衰佢既打手

跟師父23994轉mpf 最多無賺姐，唔轉嘅有邊個無蝕

我地沈門最陰敬既就係師父

\|/ 師父好波

師父好壞不分

師傅早晨

師父\|/ \|/

2318平開咁撚鬼

邊位師兄pm買1手樓寶

係咁1手買幫手拓

今日有253熊，有機會玩牛熊雙殺

冇機會啦，上證又穿底

開波！！！

沈家軍

09:16【中國央行今日投放300億元】中國央行今日開展300億元7天逆回購，結束連續十四日不操作，今日無逆回購到期。

阿爺放水

爺爺閪假到...開市跌1個百分比唔夠十分鍾就黎平水

彈得咁多睇黎要繼續邪術 大家沽定先

真係牛熊雙殺，251牛同253熊都死左

大膽d 直穿250！

一朝早比啲錦嘅嘢我地睇

快d打J

屌你 得2分鐘時間 點沽得切

09:33 中國央行行長易綱：實際上，當前我國經濟基本面良好，金融風險防控取得進展，宏觀槓桿率已經企穩，經濟內生增長潛力巨大，經濟繼續保持穩定增長的動力增強。總體看，當前股市估值已處於歷史較低水平，與我國穩中向好的經濟基本面形成反差。

鼓勵地方政府出臺支持當地企業流動性的政策。

支持商業銀行擴大對民營企業的信貸投放。

人民銀行也正研究繼續出臺有針對性的措施，緩解企業融資困難問題。

做淡要小心

依家追沽仲得架 穿250就出大佬

出張打靶圖支持下鏟兄

[突發]華融系謎網曝光 David Webb公布26隻不能沾手名單

「股壇長毛」David Webb繼17年5月列出「謎網50」名單後，今日再推出新的「謎網26」名單，列出華融系的神秘網絡，當中華融資產管理（2799）、華融投資（2277）、華融金控（993）以及藍鼎（582）為核心，合共有26隻股票不能沾手。

華融資產管理前董事長賴小民今年4月因「違法違紀」被查，早前中央紀委國家監委今日宣佈將賴小民「雙開」，被開除黨籍和公職。與其關係密切的藍鼎國際（582）主席兼大股東仰智慧於8月在柬埔寨金邊被拘捕，掀起新一輪風暴。證監會於9月凍結朱李月華旗下金利豐證券合共三家不同證券行的個別客戶資產，合共101.68億元。

David Webb今日公布新的「謎網26」，拆解華融系背後的龐大網絡，更列出26隻不能買的股票。當中以早前被內地當局「雙開」華融資產管理（2799）、華融投資（2277）、華融金控（993）以及藍鼎（582）為核心，透過多間海外公司及人頭持有其他上市公司。當中民生銀行（1988）、綠地香港（337）等有實力的公司亦榜上有名。

另外跟華融有直接關係的已停牌的興業太陽能（750）、超人智能（8176）、港橋金融（2323）、豐盛控股（607）、卓爾智聯（2098）、衍生集團（6893）、民銀資本（1141）、中國軟實力（139）、未來世界金融（572）等等。另有數間和華融有間接關係的公司及人物，包括民銀資本（1141）、民眾金融（279）、柏榮集團（8316）、綠地香港（337）、弘達金融（1822）、平安證券（231）、中新控股（8207）、成實外教育（1565）、首控集團（1269）、麥迪森（8057）、百德國際（2668）、新體育（299）、中國金洋（1282）（詳情看圖表）。

禮尚往來

即刻差過預期...
宜家師傅o係J5

GDP得6.5,低過預期，沽得

250等睇大佬就直插240

穿250先入貨ok?

依家入定d先 今日應該穿硬250

啲趕住搬做遠熊, 啲太空熊食少左十幾格

跟！261 Bear x 易彎那

直落！

聖物圖穿250下個大位就到237

死落去啦爺西

出邪術直落18000

今日都係唔玩住，個市好唔對路

超人智能就係cfy 隻嘢？

來回地獄又折返人間

wa 又夾 奶野

玩撚夠254未

爺西要重奪2500

師父同青姐又一齊行動

出邪法係會奸有奸輸的

今日反cap升4嚿

樓寶跌完未

又跌返

排中間，嗯，對啦，尊師重道，比面師父。

4.72排唔到

人生唔瀨野，多該沒趣

呢個真, 轉左遠熊夾返十格

正解

沽左成個禮拜 是咪有咩不利消息

慢兩拍追沽要好大勇氣

唔郁睇住賺變蝕又賺變冇都要好大勇氣

阿爺有機會又係星期六日開會出招，淡倉要避一避

個市點架

【大師午間教路】恒指二萬五關唔穩陣！
10月19日(五) 12:28

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，港股現時處於熊市一期，屬於尋底格局，恒指暫於25,000點至25,500點反覆上落，但未來或受美股等外圍因素影響，道指25,000點關恐久守必失，屆時料拖累恒指下破二萬五關，投資者勿掉以輕心。

全世界得中國升

點解992叫樓寶號

師父個range一下就破左

阿爺出左口
應該仲有得夾
不過我無膽
正股博左3%走佬先
大定玩得學心d

上證開市-1%宜家+1%

港女低位離宜家5舊

好撚狗呀今日

低位反cap 6嚿

做乜鳩

師父又俾人夾

屌 食完個飯返黎 坐5格 點搞呀..

白師兄有冇指示呀

等陣回落減啲淡倉啦！
下星期好似想挾

師父個就力沽5號中喎

就期結 咁快又挾

往死裡挾

我隻5仔call仲蝕緊

依家追牛係咪都好不智？

係啦高追啦喎
除非你睇佢升到262啦

ifc開始出現人龍

痴鳩線，爺閪夾左成百點，國家隊火力全開

頭先個下入左

你諗下點解沈門晴巴賺緊一倍既時候你宜家先諗入唔入。我講野比較直接唔好見怪。
賺既水位俾人少風險又比人高。
架快船走左咪等第二架。唔好坐艇。

早幾日以經睇彈
日日比仆街爺西拖撚返落去

收早市前入LC set 升50%放
開午市20分鐘內成左
但係依加一倍

我又覺未真係算遲
A 股好似翻咗黎
試翻裂口都唔奇

如果覺得呢個係個浪既轉角既話，都冇話唔得既，但係俾我會等多兩日先囉
利申：非dt

我隻正股3%放左
而家7%

即刻碌左落去

入咗

小注搏下

比人入左

睇多陣先入，唔知會唔會落深小小再上

港女跟唔足

上證開左
港女甩轆

【早晨評論精點】黃國英：港股先天不足 易跌難升 (05:02)

有無咁黑

仲要自己跌

仆街啦 升到仆街

腳鷹同師父發功 破硬26000

洗唔洗幫黃腳鷹開返個壇

鷹門師兄弟吹水區

沈震鷹第一期 - 唯淡乃永

奶野 衰咗

佢老母臭閪

5仔俾師父搞死

高位沽定追彈先啱 完全睇唔透

撚狗市

唯淡永瀨

頭先想睇262個d 而家咪有位入囉

仆街啦仆街啦, 成廠蟹啦

唔會落番師父個range掛

你啱
財不入急門

投降 開淡算

左一巴右一巴

有冇過夜熊慰藉會？

認真。
我想開返個黃門，日日替黃腳鷹上香叩拜。
因為，黃腳鷹太強大了

個股熊同PUT圍爐得唔得

天下武功出少林

大芋做乜唔玩254

fatfat, 俾着我有兩三倍乜都食咗

一齊啦，我地畏高，總喜歡向下望

一齊

畏高唔會向下望囉

所以越望越腳軟

今個星期白做 撚上撚落

迫住過夜，今日係咁俾人撚狗。

瑞信一個打哂全部老散

同我沽5百萬張

大撚膽瑞閪夠膽同師傅作對!!!

等佢永不翻生

止蝕左兩張lp ,轉加QQ lp 唔見左少少

一齊沽爆qq

想知咪打去ibank 問

有冇直線電話

問師傅都得

唔知師父今晚會唔會講叫人唔好做淡

師父：今朝開市果下食哂淡倉再反手開好左倉

靠邊站

唔想同師父坐同一條船

預測2018年10月19日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽 / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信 / 支爆係騙局唔好信 / 大戶愈沽愈高愈買愈低
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次 / CRS稅務交換係收水等死 / 美帝玩死一帶一路 / 美股爆雞棚
-- TRUMP係契弟老細性格 / 貿易戰捱得住就贏 / TRUMP大選狂砌亞爺 / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 債息升溫水煮蛙 / 歐債問題 / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈 / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔 / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買 / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 熊二彈等年尾 / 下降軌好強有貨要走 / 港股下站睇24000 / 香港係美帝ATM / 明日大嶼係騙局 / 人工島PLAN B
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / 388停牌新規 / DAVID WEBB老千股表 /
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証2638鎔斷位穿我唔係神 / 中央引爆地產P2P泡沬
-- 亞爺等睇2200 / 亞爺救市係騙局 / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜 / TONY屈我係低鳩能
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街 / 英國王科網倉死哂死不改悔 / 英國王高位先買美股係自尋死路 / 英國王見跌講跌有撚技術可言
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 4:4:2港紙美金黃金 / 我係700第一淡友 / 5仔恆生長PUT / 買左騰訊供緊樓等死
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關 / 銀行估高樓價係騙局 / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局 / 話左新樓散貨又唔信 / 樓市死係因為北水走+去槓桿+大供應 / 新盤撻訂等死
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

有勞h 師兄

有無人諗過
其實H 兄就係小兵

有勞H師兄

似

今日走咗去行山，好舒服，有時間大家都可以去下，個人會精神好多，心境都會平靜好多

過夜熊圍爐區現正開放

樓王 係唔係到? 想請教下依家係咪買樓好時機

唔係年底再睇下點會好啲？
之前睇沒事巴個post咁睇

師父放係我地身邊嘅針

參考翻低置區既置頂公告

唔該師兄

H師兄

好似係成層

呢個劇情.... 都幾好
不過可惜唔係

最後也是綠

冇參考性 過兩晚 有消息可以唔同晒

師父 \|/

阿爺尋日大放水 唔知捱到幾多日就會大爆炸
彈得越勁 跌得越深

唔知我頂唔頂得住.jpg

250牛有成2000張期
唔係唔殺下話

個陣280仲多啦

驚佢冇力托上去，淨係磨

今日沈門咁寧靜 個個去晒黃門熱鬧？

師父派錢
個個去哂call g

點解我冇份收嘅 仲要返工對沖

麟師兄 聽日有冇心水？

之前有人係到推過本實戰理論書 有冇人記得叫咩名 搵唔返 想買黎睇下

紅衣！醒神！
美麗！傳承！

收到 聽日去買10蚊人生第一次馬仔支持

師父今周真係一代宗師

2018年10月19日 晚上錢錢錢內容記錄

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個Jed / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗Jed / 自己記憶力勝人一籌Jed
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲Jed / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人Jed / 自己既真正FANS,都係識思考既人Jed
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾Jed / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏Jed
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗Jed / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦Jed
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 一股不留逢彈就沽Jed / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信 / 支爆係騙局唔好信 / 大戶愈沽愈高愈買愈低Jed
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破Jed / 話左FED加息4-7次 / CRS稅務交換係收水等死 / 美帝玩死一帶一路 / 美股爆雞棚Jed
-- TRUMP係契弟老細性格Jed / 貿易戰捱得住就贏 / TRUMP大選狂砌亞爺Jed / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 債息升溫水煮蛙Jed / 歐債問題Jed / 油價升強美元 / 美匯穿94就彈 / 人仔破7
-- 美元為王萬劍歸宗莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 港紙脫勾上人仔 / 新興國走資大爆
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買Jed / 油價我係睇好

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七Jed / 熊二彈等年尾 / 下降軌好強有貨要走 / 港股下站睇24000Jed / 香港係美帝ATM / 明日大嶼係騙局Jed / 人工島PLAN BJed
-- ELN ACCU CDS係大戶騙局 / 700我睇80蚊 / 388停牌新規 / DAVID WEBB老千股表Jed
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証2638鎔斷位穿我唔係神Jed / 中央引爆地產P2P泡沬
-- 亞爺等睇2200 / 亞爺救市係騙局Jed / 亞爺轉左無水莊 / 北水唔會買樓 / 資本新規影子銀行 / 國進民退
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜Jed / TONY屈我係低鳩能Jed
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王科網倉死哂死不改悔 / 英國王高位先買美股係自尋死路 / 英國王見跌講跌有撚技術可言Jed
-- 大股回購係騙局Jed / 港匯套息走資 / 4:4:2港紙美金黃金 / 我係700第一淡友 / 5仔恆生長PUT / 買左騰訊供緊樓等死Jed
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 中原指數大跌 / 樓市已經爆左逃生門已關Jed / 銀行估高樓價係騙局 / 重按業主等做負資產 / 樓花樓係高價接貨騙局 / 話左新樓散貨又唔信 / 樓市死係因為北水走+去槓桿+大供應 / 新盤撻訂等死
-- 700Jed/ 388Jed/ 66/ 建行/ 平保Jed/ 5仔Jed/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 恆大/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941,1038係好靚 / 長實係我大牛愛股 / 長沽買7300 7331

H師兄，thx

有師兄懷疑你係小兵喎

唔該h 師兄
師傅係咪就黎無得撈，搵定後路

\|/ 師父係「錢錢錢」係咪暗示有神秘力量唔妥佢，要趕佢出訊匯？師父索性自己開間沈門證券，肯定仲多人幫襯

一定係班倫敦金mk子覺得cfu太正氣

cfu義不食周粟

師父錢錢錢話：全個沈門入市執骨

師父玩厭晒d mk想轉場再玩過批新

師兄弟手足們點睇利基240？

師父，如果我地死撚哂，你一旦圓寂，邊個同你老人家執骨先

召喚無巴

沈門繼續掃地同剷漿之後又多左個工種：執骨

睇下邊位師兄會自薦

創造就業機會，刺激香港經濟

盲閪都起孖點賭

下場就到紅衣醒神啦

離譜敦

得第三

唉 跟師父熊咗388, 俾人夾成8蚊....差9蚊打......坐緊超過30格...
明天可能競價做高10蚊打我... 之前先試過做高20蚊

沒事嘅 今晚早d訓啦

連登仔「寵愛」沈大師係人都知，信徒開嘅「沈陣營」連載帖已開到一百九十幾期，記錄大師各類預測的準繩度。估唔到最新連黃國英都有連登仔開帖，取名「黃門」，勢要跟「沈陣營」一較高下。

【兩大門派】連登仔幫黃國英開Po 要同沈大師一較高下

做妓者真係冇想像中咁難, 求其上網抄抄貼貼就整到單新聞出黎, 係講緊你地呀香港妓者

388 個市差到要搵佢黎頂

美麗傳承

中

如果想賭一個中期浪唔應該落到去先熊

落到去可以追落後, 5 941 11都有得賺, 388之前都有...不過突然爆升10蚊造市...大戶真係痴撚線.......

沈判日

聽日上演

沈邊面先?
係沈師父嗰邊 定係沈師父對面

聽日先知

麵仔又蒲頭, molamola

蘋果記者放肆，師父連索羅斯都唔怕，顏色基金經理憑乜野同佢一較高下？

仆街啦，出黎燈淡友

江湖從此多事

我想講 兩邊都係我哋啲人來

唔通係你
btw 我幾肯定策略王有mon post
究竟係邊個

唔關我事 呢排潛咗水 個市又咁撚狗 小做小錯 唔做唔錯

報紙佬太天真啦

Hi蘋果記者

原來郭文貴話港匯被人狙擊剩返兩星期
當笑話聽都幾好笑

各位早晨

師父早晨

黃國英：吼位做淡較為上算
10月22日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，上星期五好彩有份博反彈，不過就零興趣買股票，清一色用衍生工具速戰速決，不想萬一失手，手上蟹貨再加一堆。

港股存在兩大問題，第一是欠缺增長故事，原本個別板塊還可以勝任，自從政策風險大增，便完全消失，剩低幾隻老牌藍籌以穩健及股息作為招徠。第二是流通性低，只得少數股份可以大手買賣，其餘都不夠資格充當賭具。

短期之內，不似可以扭轉局勢。大部分外資依然是anything but China，中國投資者就已經重傷，自顧不暇。欠缺生水，便只會低成交高波幅塘水滾塘魚。至於中國資產市場下滑，反過來會影響經濟，搞初創搞地產，都沒有以前風光，平民百姓更加不消提，樓奴負擔遇上不景氣，惟有消費降級，只有滯脹故事可以講。

救市只是短期續命丹，貿易戰加政策風險，已經打殘長期投資信心，不容易恢復元氣。有心入市，應該純粹炒期指。熊市個股走勢相關性會偏高，期指一定有挾倉動力，何必捨易取難，何況期指有延長交易時段可以走棧。不少人不慣炒期指，仍然買個股，主要是怕輸兼且不夠紀律，結果蟹貨愈坐愈多，倒不如索性鋪鋪清。

港股回升最大概念只是殺一轉淡友，所以博反彈一定要打閃電戰，錯失周五升勢的話，想博反彈又要耐性等下個機會，應該還是吼位做淡比較上算。唔炒其實無所謂，大前提是不要在博弈過程中增加負擔，將港股持倉提高，捱得更辛苦。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

(本欄每周逢一、三、五刊出)

沈振盈：港股尋底格局未變
10月21日(日) 22:08

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周港股再做一年新低，恒指險守25,000點水平，走勢確實疲弱。雖然上周五(10月19日)A股反彈，帶動港股轉跌為升，但始終在不利消息的陰霾下，25,000點關口久守必失。

美股沽壓漸重，美國企業盈利增長已有見頂迹象，出現了股、債齊跌的趨勢。近期美元升，金價不肯回；美元跌，金價升。另一方面，美債跌，美股跌，但金價升。此等迹象的出現，確實令筆者感到不安，故此刻仍然相信恒指仍未到今年的全年低位！

今年是「戊戌」年，本月是「壬戌」月。上周已經指出，戌月正是多事之秋，此地支對股市固然偏向不利，加上年與月支「伏吟」，對股市之衝擊尤其大。本周的日子偏淡，到周四、五才可喘定。

本周每日的股市走勢預測：
周一（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。
周二（戊子日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢受壓。
周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
周四（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，略作反彈。
周五（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落。

唔該安師兄
兩條友都睇淡，即係又跌唔落

咁撚貴

唔係邊到有錢補倉

賺番供樓錢
基金蝕左分唔得多

正宗跑數

師父

麵仔真係好犀利

依家黃門得勢，大家要多D上香支持番師父

佢係國家級鍊燈術師

燈到 今日應該升到啪啪聲

之前唔係改左名轉左運咩 又燈返

噢！賣啤牙。Will be barbecued

一齊上路

好勁，師父+英國王+媽咪麵一齊發力

\|/
沈判日

上到262再溝先，屌你老味

中國央行今日開展1200億元逆回購操作，因今日有無逆回購到期，當日實現淨投放1200億元。

儲埋慢慢放大水

麵哥準到痴線

無論質、量同時機都同全盛時期既師傅有得揮

夾死

上證想升到溶斷

好撚痛呀師父

香港金融管理局(金管局)宣布由即日起，🇨🇳人民幣🇨🇳流動資金安排的合資格抵押
品名單，將包括由中華人民共和國財政部在香港發行的美元債券。

絕不含糊...

【實戰理論】美股勢危 反彈有限（沈振盈）（22/10）
2018-10-22 9:46:42

週末期間金融市場沒有太多的消息，美股上週五晚走勢亦喘定，但要留意着三大指數接着而來的趨勢。道指下破26000點之後，雖然在25000關口前初步喘定，並展開反彈，但反彈力度只是一般。若然再下破25200的支持，則跌穿24800的機會頗大。由於美股的基本面向淡，估值太高、盈利增長前景向淡，配合現時的技術動力欠佳，估計道指會最終回試23000點水平，而此水平是美股牛市的最後防線。除道指之外，標普500指數及納斯達克指數的情況，就更加惡劣。納指已確認見頂，終極防線7200點，現在距離此水平已不遠。

至於港股方面，去週先跌後反彈，但始終未能重上26000點之上，形成了底部的橫行區。由於外圍走勢欠佳，多項負面消息不斷輪流發酵，下跌趨勢頗難逆轉。暫時估計波幅區間介乎25000-26200點，若下破25000點的話，有機會出現另外的一千點跌幅。

而內地股方在三大巨頭出面維穩之下，才能出現反彈。然而，筆者覺得這只是形式上出口述，令到A股的跌勢放緩而已，始終不跌不跌還須跌，上証2500點仍未有足夠的支持力，去完成今次熊市跌浪。

上證+3.12%

師傅又燈
留名聽日搬龍門

無點睇市。
大熊市，突然睇返之前個堆watchlist，日本城 日清 維他奶 捷榮 大快活 港華燃氣，都跌。
捷榮跌到近1蚊

麵神好強

暴力救市

好痛呀師父

又豬成皮

me2
反手十幾手牛執左十格買張藥水膠水

唉

俾個機會我搵位將MPF轉做保本保守基金

咩事

5仔終於肯升

輸贏乃兵家常事

呢個位B浪就好恐怖

樓寶係咪跌停喇?

業績期開始，阿爺又托市，師父又俾人夾春袋

15, 16年低位都係$3.4, 輸一蚊唔怕
15年樓市都係回

平保業績應該唔會點差

回緊

見到佢哋兩個咁姐

個市咁嘅閪樣好難同人講hk is not china

股價咁硬，阿爺又支持，業績多數唔差

仲受得起 嘔返千跌嘅數姐

咁拉H股一定要搵佢, 就好似香港既騰指咁...

爺閪回返啲
但港女繼續有

點解會咁 又自high 不過今日應該唔殺262

有D 要2日先轉到

唉，算啦！

聽日939出業績，搏唔搏得過？

食左兩格牛之後睇住爆上26000 本來廿格都黎

已經重拾心情 等出糧上270再沽

依個傷d

上證升到溶斷未
就黎5%

冇得斷啦

白子兄咩事？瀨左野

斬晒輸左皮半，回本之路遙遙無期

咁係掛。停停手好喎，冷靜下先

最子兄，正解。我早兩日4.76入左3000股

掂！等位開沽

我用緊富達好似都係咁

唉，你不如開張細期270左右沽，預俾佢夾3000點按金啦，咁樣實無死，其實期指慢慢玩係會賺既，本，有得回既!

心郁郁到262 put佢

上星期五咪話阿爺返左黎睇262囉
我仲話回左成百點你地想賭就有位入
上面個個企出黎上證最少夾200點啦話
你地搞乜鬼

我知錯啦

可以死人架
你有無聽過二師兄嘅故事

我淨係記得馬蹄露

嗰個係陽光小小歪

係，與其來來回回得個桔

上星期唔係出左邪術易彎那概咩
點解會咁嫁

狗年咩都反轉

千升之日!!!! 轟呀!!!!

唔好千升住，一千升第二日多數跌番

但係牙爺救緊wor 指標都係轉咗勢
就算跌都唔信會變返跌勢！

升呀！！！轟轟轟

其實要賭衍生工具的話
熊市先係最佳時候
你睇翻歷史
大部分嘅急升急跌
報復性上升乜乜柒柒
全部都係熊市出現
好多時仲勁過牛三
不過我無志氣
等落到去買正股算

差唔多到底我會將大部分錢買美股，港股收息算

正常熊市都要跌五六成嘅
不過牛熊市呢樣嘢可能都只係市場行為嘅巧合

上證碌棍做乜鳩 俄羅斯方塊呀

67455 慘死

無呀，我見佢哋兩個瀬嘢姐，我晨早止個禮拜食曬啲近熊啦，遠嘅淨返10份1

無限reset

做淡，師傅都講過，係逢高加沽，唔係見佢跌先做，當然，都要睇吓你有無能力俾佢挾同點操作啦

我差唔多回返今朝蝕果轉啦

大師俾指示未

好，唔好貪心，食咁啲先啦，回先再入

收到

大家好，又到大師午間教路既時間啦

？？？？未有？？

係咪回就入+, 26000止

千祈咪心急呀！
慢慢嚟，
睇位啦

唔敢咁買, 之前新手上路
死坐爛坐唔止蝕 夾左我十皮, 仲未追返 再加埋成日嬴粒糖輸間廠
夾夾埋埋都輸左十幾個

哇屌，遠離近牛熊啦絲打

奇蹟日!

升得差唔多，成交再過千億，聽日就可以再夾

本就唔好攞嚟賭牛熊啦，近遠都死呀！

師父上星期五話唔係國家隊入場
咁今日又係唔係

大撚膽!

發現咁多位師兄改曬名, 改到以為係新人

師父可能儲氣重新回歸

牙中漲咗咁撚多嘅

食得藥多

急回冇走到tim

係到睇住你地玩壞隻野, 冇落手

原來你係會賺錢的打雜

估唔到26200熊今日即湯，上證真係勢兇夾狼

係呀頂 改左幾次名都冇咩大作用, 玩極都係reset

26250不死熊

以為喺J牙中poat𠻹

老貓可以去死，cap大王，好在有KFCCoffee師兄cap圖

麵仔都出埋黎, 雲仔好似早兩日上過水, 等埋老貓入財金台, 隻手套又齊腳

仆街臭貓嚟

宜家牙中又著deep v, 係咪好等錢洗

求包養

牙中屋企有貨，都好難等錢使

好想佢等

牙中同老貓同類人，上都市淫情都係露下波仔玩下膠過日神

是咪已經dh左

似係啦 仲有個幾鐘 冇理由仲爆到

聽日再夾過

如果上證要補埋裂口既話港女掂到2萬7機會都幾大

擺撚明挾鳩淡，全世界都唔信會升，就係升嘅時間

其實都準...26200好少人博穿前底，2萬5時就好多9博落2萬4

【實戰理論】美股危機訊號已現（沈振盈）（15/10）

2018-10-15 11:12:54

去週市況大幅下跌，週一內地股市復市，人行降準令港股高開之後回落，正是跌浪的開始。到了星期三晚，美股出現崩盤式下跌，全港股跌至25100水平。去週美股之跌，特朗普謂「這是大升後的調整」

。但筆者卻認為，正是美股「牛轉熊」的前奏，是一個預警。美股估值已極貴，未來的經濟前景，在貿易戰的陰霾下，絕對是看淡。企業盈利的增長率，亦將會受中國經濟放緩而受到拖累。故此，美股見頂轉勢的可能性頗高。

至於港股的情況，筆者相信經過去週的震盪，本週會是反覆喘定，恆指略作反彈。根據過往數月的統計，當指數大跌之後，反彈的幅度約1000-1500點。故此，26200-26500將會是頗大的阻力位。現時的市況，要作短炒確實困難，皆因投資者的情緒變化頗大，指數的波動亦大。但大方向則頗為明顯，就是熊市跌浪已確認，大家只可以用熊市的策略應市。在熊市中，策略上不能進取，不宜作長線買貨的部署。現時仍然要手持現金，小注逢高造淡。

262 已破
上望 265

師傅又係阻力位，師傅返嚟啦

大師午間教路 彈完再做淡！
10月22日(一) 13:25

沈振盈：港股今年低位未做完

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周一(22日)挾高600點，完全補回10月初下跌裂口，但淡友毋須太擔心，宜捱多一、兩日，等港股彈完就見真章，原因是多個外圍訊號，包括美股、美債等都未見理想。

大師估計，港股今次僅屬技術反彈，並非熊市2期反彈，今年低位未做完，建議淡友趁彈完轉角可加注淡倉。

今日應該有成千億成交，尾市再回一回引熊，熊仔重貨區又係262-263，聽日好大機會再夾

DH 26234 師父又中

上一劑好似26496

原來星期五都差小小就1000億

師傅勁，今日真係無打到

兩邊挾點會無呀

星期五多野做到收市先得閒望自己個蟹廠
今日豬咁多冇得怪人

已開定下期

沈陣營第一百九十三期 - 前有王挫司(師)，如今沈震鷹

幾時先有拖拍

你發動攻勢 女會覺得你變態好煩想溝佢想屌佢
你平常心唔好諗住想食左人隻豬 慢慢釣

有錢/靚仔另計

呢個真, 啲女以為我識讀心, 佢唔講我就知佢諗乜咁

可唔可以教我？

搵無巴啦，高手之中既高手

你了解得唔透徹姐

無巴係食意粉姐

我識cow 就唔會喊啦

無子兄同二師兄嘅溝女食女手法，我係最欣賞

仲未練到佢地嘅絕學

依家先明佢地口講冇所謂, 唔介意=好撚有所謂同好撚介意

宜家先知

咁樣你又遲鈍咗d

毒撚發現到呢個答案算係咁架啦

得閒串鳩佢囉！愈靚愈撚鳩佢，俾屎佢食

成日串佢會真嬲架喎
好難係讚同串之間拎個平衡

無錯
得閒撚兩撚
但做得太密變左煩西就玩完架啦

未嬲同嬲之前加返少少讚，語言偽術

ok 已mark

學到野 沈門有愛

女人真係好犯賤

女人係唔同嘅生物嚟，你係要刺激佢，佢先知你嘅位置

恒大傳抵押香港辦公大樓融資15億美元 FF員工工資已發放

據路透引述消息人士透露，中國恒大 (3333-HK) 正商討於 10 月以香港商辦大樓作抵押，融資 15 億美元 (約港幣 117 億元)，並計劃將部分所籌資金內於償還海外債務及配息。

恒大於 2015 年以港幣 125 億元 (相當於約 16 億美元) 的價格，從華人置業 (0127-HK) 手中買下這一位於灣仔的商辦大樓。現名為「中國恒大中心」。

消息人士指出，恒大計畫將所得部分用於償還海外債務和支付股息，目前尚未完全完成交易。恒大目前未對此置評。

中國恒大今 (22) 日開盤一度上漲 4.44%，截至發稿，報港幣 20.45 元，漲幅收窄至 3.179%

此外，日前有 60 餘位恒大法拉第未來 (FF) 員工表示，在 15 日當天沒有拿到 8 月 21 日至 9 月 20 日的工資，次日由 60 餘位 FF 中國員工組成的討薪群也隨即成立。10 月 17-18 日，其中 10 餘名 FF 中國員工向北京朝陽區勞動仲裁委遞交了申請書，要求恒大法拉第按照合同約定，按時按約發放工資，申請已經被朝陽區仲裁委受理。

據瞭解雙方內部的知情人士表示，目前，恒大方面已經發放了上述這些員工的工資。

恒大健康 (1718-HK) 今股價大幅震盪，截至發稿，報港幣 8.86 元，上漲 0.682%。

支爆了

ff

嘩屌
大熊軍準備！！！

10粒鐘前

自

上得連登多, 見到恒大第一下係諗恒管

夜期大棍落

報道指微眾銀行估值達1,200億人幣
又拆QQ骨？

下晝+2左，穿左26000就止左，我真係黑氣石

師姐你賭性幾重

個個都話牙爺托親冇好下場....
托完好快暴跌 睇其他指數 av泡菜意粉trump都未見回穩

跳水想插得深都要企高d，唔知股市會點

地深探險隊

嚴守止蝕
可能因為d錢唔係拎上手所以爭d
過大海我買大細淨係會買100蚊，輸夠500就收手 試過有一兩鋪買$500我係心跳快到聽到自己心跳聲

唔好賭禁大嗱
次鳩次都係大注就輸
小注就有次執

慢慢執好過
利申：計埋豬十鳩幾個

係咪只要改名in the form of
沈門牛熊XXXX 就可以賺到一層樓

散戶成立黃門 沈大師成最大贏家

沈大師與黃國英這對股壇冤家，終於可以在網上平起平坐。皆因近日有連登仔為黃國英開帖取名「黃門」，揚言要拜「黃腳鷹」為祖師，與大師的「沈陣營」打對台，有弟子形容，兩派就如武當同少林一樣，都是江湖上的大門大派。

論燈力，今年黃國英明顯穩佔上風，不過新門派並起，亂世一條小魚關心的，除了燈力，莫過於掌門人的個人實力。

論資產，支持黃國英的騰訊啦啦隊成員經常指出，黃國英管理資產規模億億聲，沈大師只係高級打工仔一名。但管理資產顧名思義代人管理，億億聲資產都唔係自己，真正落袋的是管理費。更何況強如美國星級對沖基金，今年都出現摺埋潮，所謂億億聲的規模，一而再失手就可能去如浮雲。

反而可惜的是沈大師分析加術數，其實頗合內地富貴客戶的口味，若然他早年肯落水創業的話，獲大客注資億億聲同樣唔出奇。

股票資產實力方面，大師長年睇淡，又一早揚言一股不留，而「黃門」掌門所謂大手押注，亦可能是以其管理的基金出擊，致兩者難以比較真正實力。所以七除八扣之下，最客觀的比較工具就剩下港人最愛的磚頭。

如果比磚頭的話，大師就注定蝕底。

皆因大師曾透露無樓在手，但「黃門」掌門在多年前訪問已自爆手持三個物業，分別位於愉景灣、薄扶林及九龍塘，這三件都擺明係靚貨，如果持有至今，單計磚頭「黃門」掌門就肯定大勝。

相反，沈大師經常睇淡港樓，而且每次都睇得極淡。結果大師估中樓市調整，卻因對後市太悲觀，令自己錯失入手磚頭機會。

掌門人實力強橫，加上「國英當立」呼聲四起，散戶轉投黃門不絕於耳。不過最大贏家應該還是沈大師，皆因大師今次終於洗底，加上其對手「黃門」經常點評的股份如騰訊已步入大起大落Mode，短線波幅難以收復失地，反而大師所謂「大沈判」一錘定音，長遠估死一個方向，實在立於不敗之地；更重要的是，當有人跟「黃門」玩逆向投資「珠玉在前」，至少2018年，大家也難再用大師借題發揮了。

屌佢老味英國王帝舊年訪問佢時話啱啱入咗一個單位，以前一直租樓，話投資樓冇佢投資股票贏得多，原來揸住幾件

雞金佬啲嘢信一成都死

另外恭喜沈門阿晴贏大錢，搵成層樓返嚟

至於買唔買我冇意見嘅

希望沈門多啲師兄弟搵到錢，到沈門現實聚會時個個身光頸靚，美女相伴，靚車云集，為師父發熱發光，佢犧牲一生嘅抱負成就我哋嘅

\|/大師真係無得輸, 如果大師開鋪真係富可敵國

周一（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。
周二（戊子日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢受壓。
周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
周四（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，略作反彈。
周五（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落。

訊匯積左好多陰德先有師父幫佢打工

出面個一步一生真係on9
點解宜家多左d樓淡膠

此起彼落
好似師父咁，仲唔串到盡

到師父叫人買貨果日 一定好熱鬧

外圍又崩盤 睇下今日又可唔可以一個阿爺救全世界

師父買貨便是黃門覆滅之期

最佳例子
終於俾班垃圾扑中

膠唔緊要，仲要講到好似幫連仔洗袋底個下先核撚突

\|/
師傅救我, 求求你出阻力支持位

而家連登真係衰過舊登好多，膠得黎又唔好笑，好煩

連登有嘢好過舊登嘅
有沈門，Admin 感覺都好啲

我講多句，呢度係紅底forum，同埋有咩事admin第一時間對會員出去。牙祖好似冇點出賣過會員。講完。

紅底依加先知
純粹感覺呢到班Admin 勤力啲，update 多啲

牙祖冇出賣會員？？

百份報一出律師信佢就笠水啦，畀撚埋ip份報紙
多次同警方合作，交出會員ip

牙祖先仔賣最多果個喎

\|/ 師父

呢單牙祖輸左官司wo

反彈浪咁快完

英蛇尋日睇淡 唔知轉左身未呢

贏國佬啲嘢膠到唔膠，15年就揸槍入場捉『惡意沽空』,今次股市又搞唔知乜柒政策，往後A股1600-1800點真唔係冇可能

就死仲要打強心針，想個市死得快啲，全世界係得支那做得出

真係諗唔明果班人個腦諗嘜。其實好似開賭場咁，你做公平既莊專心抽水，先長玩長有。
佢地係要自己落場對賭，咁樣開賭場遲早瀨野！

做咩跌禁多

咁要睇下個賭場係邊個開先得架。
根本係成班搲爛腳的賭仔開，人地用真錢賭，佢就賠泥碼。
人地大注少少，佢就封牌出蠱惑。

而家就快俾人隊爆個莊，佢就係咁啤呢泥碼同你對賭現水。
點玩。

吉倉可以有咩步署

望左傳右，靜雞雞揸3層樓

我手多入左牛

當年今日系列

【實戰理論】仍要關注本地拆息走勢（沈振盈）（OCT 23）
2017-10-23 9:45:31

美股持續做好，上星期五道指再大升165點，收報23328點。雖則如是，港股adr及夜期，卻只是微升數十點，沒有太大的升幅，相信是因為上週五港股已大幅反彈，故此夜期沒有更顯著的升幅。

日本大選有結果，執政自民黨大勝，安倍晉三順利連任總理，市場反應正面，日股即時上升近200點，美元兌日圓亦升至113.80水平。市場認為安倍連任，日本的寬鬆貨幣政策可以延續。

今日港股的走勢，估計仍可高開，但由於港股本身，仍受制於內地A股的表現，相信未必可以大升。大家仍要留意着即市的變化，特別是會否再出現類似上週四的走勢，就是美股大升，恆指卻單日轉向。在技術上，恆指28800仍是重大阻力位，期結前未必可以向上突破。

港股本身最大的隱憂，是銀行結餘持續下跌，拆息逐步扯高，加息壓力亦已逼在眉睫。然而，市場卻仍然不當作一回事，完全忽略了此因素的負面影響。或許有不少人認為，股市勢強，所以不受影響。但筆者提醒大家，此因素要來的時候，是可以既急且狠的，不可掉以輕心。

又嚟

兩格走左

道期咩事

我奶撚咗野 今次又reset

淫醫 早晨

傳法拉第未來員工減薪20%
10月23日(二) 10:20

內媒報道，法拉第未來(Faraday Future、下稱FF)與恒大健康(00708)糾紛未解決，令FF面臨財務困難，因此全體員工減薪20%，公司創辦人兼CEO賈躍亭將領取1美金年薪，並正洽談新融資。

FF向員工發內部郵件指，在本周起，全體員工年薪降低20%，公司承諾在獲得資金後，恢復原有薪酬，同時會有裁員行動。

你唔係入左隻熊咩, fatfat 喎

以為今日會大彈, 琴日止曬啲282熊同個股put, 今朝再買牛 今次真個做曬傻鳩

冇入啦 隻牛過咗夜 倒蝕 兩日夾埋輸成50k

好彩今日放假，轉身再轉身，後尾一見上證托唔起即刻0.033入左熊，依家0.046，回番左過夜D本

頂今朝見你話大手熊 ...

晴巴

邊有錢

晴師兄操作得宜，大賺

仲要低位走咗牛 想死

有呀

【實戰理論】美股甚危！（沈振盈）（23/10）
2018-10-23 10:46:49

一句「中央救市」，恆指連升兩日，從低位反彈了差不多1200點。此幅度暫時不算多，因為打從六月份指數下破三萬點之後，大市拾級而下，每一次跌至下降軌底部之後，都會出現技術性反彈，幅度介乎1000至1800點不等。至於反彈的藉口有真有假、有「路邊社」的傳聞、也有真正的政策，無論最終有用與冇用，都會是彈了先講。當然，反彈過後，又再度創新低。

今次的所謂救市，主要是出口術為主，上週三大巨頭齊發聲，只為提升投資者信心而已。鼓勵險資及私募基金，去挽救即將被斬倉的質押股，只能是杯水車薪，幫助有限。當然，因為消息刺激而令股價反彈，就可以彈高來減孖展，不用低位斬倉。

技術走勢上，恆指昨日已回補了月初的下跌裂口，大市能否再頂高一點，仍要端視外圍市況的表現。美股走勢疲弱，月初大跌後始終反彈乏力，昨晚道指下跌126點，回到25317點水平收市。美股走勢危甚！加息、縮表、企業前景等因素，一直是影響股市的負面因素，美股已見頂的機會頗大。

段野邊到搵到?

頂得兩日就冧

賊掠王

我今朝都止左隻牛

屌，師父今日實戰理論咁撚有紋有路，我真係好撚驚

師傅有料 琴日完全唔驚, 今日已經跌返晒

無支持位無阻力位

我頭先走完個2格以為回完再上, 坐左5格

有月頭個次講美股既氣勢

我想jump啦

穿左10天線啦, 係咪應該放心熊佢老母

又話今日有一千億, 呀爺D錢去晒邊

熊個股有得諗

逢高！

張LP執少左一倍
70入 120走 依加170

有冇邊隻係諗得過？

跟海狗all in平保

沽700！沽！

熊700！百萬熊軍出動！

今朝沽左啦

有錢大家揾！一齊推爆佢！

唔玩喇 尋日真係中到應一應。我隻bear岩岩好俾佢劏左即回。
今日又去番跌軌

唔個今朝手痕嘅話今日應該已經+3000

有二師兄加持

阿寶你又嚟？！

琴日升嘅嘔返哂出黎

仲以為夾成個星期
不過要睇埋成交先

我諗住嘔一半
結果嘔突

I’m ready

可能真係其他師兄咁講, 上面唔比沽就走落黎香港沽

US future道指都就穿25000

大師兄 二師兄一齊領軍 好感動呀

銀娛
匯豐
騰訊

發生咩事

大師又屌打全香港加中國副總理

我隻27put 琴日斬左

講咗老美好唔對路，淡倉俾人夾都唔怕，見高就沽

試下又出邪術睇下今日個底去到邊先

奸有奸輸 ...

已經輸咗 唔理lu

師父迫死腳鷹

即彈

匯控同長建咁樣跌 係咪歐洲有事多過美國有事？

英國脫歐有手尾？

255為黃金鑽石能量底
一跌近就彈

師父個主力沽5號真係中到啪啪聲

留名收市又返去玩254

-608
尋日升果D全部嘔特

師兄你個鑽石能樣底就穿

穿咗

好似冇brake

琴日牛無食果班就仆哂街

睇咗半朝 完全係短期頂啲大陰燭格局

完全吉倉唔追唔博彈...好唔對路

8舊

跌到痴撚咗線

【大師午間教路】好大機會跌穿二萬五
10月23日(二) 12:27

訊匯證券行政總裁沈振盈重申，現時仍然處於熊市階段，周二(23日)A股拖累港股下跌，半日搞掂周一600點升幅；A股股權質押風險仍非常大，外界將中央救市行動無限演繹，實情是冀引散戶入場，殺淡倉引揸倉，令質押股份得以用靚價派出。

他預期，A股「熔斷底」2,638點將會變成阻力位；港股則下試25,000點，睇實呢個位守唔守到。

大師強調，全球股市正等埋美股牛轉熊，美股本月初大跌後，後抽不足1/3又再回落，同樣好大機會跌穿25,000關，加上美匯處96、金價在1,224美元水平，明顯地反映資金已流入金市避險。

－－－－－－

已走，早幾日玩極牛prifit無曬

一邊加菇一邊諗返點解琴日要斬熊

吉倉+1
無謂手痕豬錢

去左旅行
0.143入左20萬隻熊
升到0.16set左手0.149自動賣
因為郊外上唔到網

最後掂左一野0.149，依家0.2

等你返黎再領軍

港豬橋通車跌乜鳩呀

刁帝分身講得一句野, 應該feel 到佢唔happy

齊頭一千啦 銀包暴漲

晴巴又發達了

大橋通車, 路路暢通, 南水北調, 撲水救國

我估架渣.... 照計呢兩隻無幾可一日跌咁多

老美道期又無brake
師父$$$又講到星期二一定大獲咁

升完第二日跌得仲多D，就黎900點，真係CLS

琴日斬曬啲put 同熊今日先跌, 依家補得少少

師父窮追猛打！

腳英重創

今晚沽瓊jer老母

今朝個平保熊1倍了 留profit 先

有人開完”黃門“之後
肯定激嬲咗師父
師父要滅門大沈判

琴日斬個D返左2/3個家鄉 仲要呢1,2日操作左一巴右一巴 蝕多一層
好想死

唔準大家再笑師傅呀!!! 今次大師一早講過國家隊係出口術, 琴日爆升依然淡淡定!!

不過我唔信佢

仲要俾埋極限熊

尋日我都有份笑佢，依家知錯啦

我睇唔透，睇來都係要買1200點以上的牛熊先得。

1987年10月26
1997年10月28
2008年10月27
2018年10月2X

請師父出招

對唔住 我仆咗街

尋晚已經少少地沽左先

改多次名

止左未

止咗 lunch反咗手熊

二師兄, 上好晒彈未

LP252 琴日70入
朝早120走
依加320
3500蚊原來可能一日唔到變16000
不過執得2500

要療傷

開左少少淡倉囉！

[url]貼倉 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌, 終於感受到瑞字頭開價閪啦

信字最西

用左4舊水買左張lc

依張要貼倉

個市又做乜L呀, 玩死人

ok gun

大師

all in咗一半老綜㗎喇

水瀨

老貓就係姐

啫喱

我都無錯阿 今日上證無錢托就跌

算崩嫁啦 美期多過-200 今晚肯定趺多過

破產喇

定係你意思 其實想bin 下我咁

你終於明了

多謝你 我會少D 出聲了

唔好呀 有邊個未錯過者
師父都錯左九年啦

唔好la, sorry

跌緊但隻極限牛比人推左3格

師父人中之神也

本周每日的股市走勢預測：
周一（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。中，每升100回10點 升600回60，中！
周二（戊子日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢受壓。中！直插無水花
周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
周四（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，略作反彈。
周五（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落。

可能全中

聽日穿250就出大佬

正呀 食多次大浪

曬命

睇真d啦 沈門都越黎越多呢d好似剩係“睇部份無唔lur清楚就覆”嘅人

篇野意思小賺6格炸
定你輸到仆直 有賺都叫晒命 (係我收返第一段)
(沈陣營大路師兄都睇跌)

原來無睇最後一句

呢條友一定係師父扮既

屌你老味！學人南巡喎。

老笑話
維尼: 我要股市見紅
香港跌先係紅

美期

正

聽日港女超英趕美

好似無break

【大師午間教路】好大機會跌穿二萬五
10月23日(二) 12:27

訊匯證券行政總裁沈振盈重申，現時仍然處於熊市階段，周二(23日)A股拖累港股下跌，半日搞掂周一600點升幅；A股股權質押風險仍非常大，外界將中央救市行動無限演繹，實情是冀引散戶入場，殺淡倉引揸倉，令質押股份得以用靚價派出。

他預期，A股「熔斷底」2,638點將會變成阻力位；港股則下試25,000點，睇實呢個位守唔守到。

大師強調，全球股市正等埋美股牛轉熊，美股本月初大跌後，後抽不足1/3又再回落，同樣好大機會跌穿25,000關，加上美匯處96、金價在1,224美元水平，明顯地反映資金已流入金市避險。

－－－－－－

師父繼月頭係東網LIVE指出美股大獲
再一次沈判美股

又$20金

股爆 師父中
樓爆 師父中
金爆升 師父都中
2018 仲有乜野係師父估唔中？

未中系列
2018-2019中國起飛
即係出年真係起飛 大手買A股

1987年10月26
1997年10月28
2008年10月27
2018年10月24

爽YY,唔好俾佢停

太早隊

[url]沈陣營第一百九十三期 - 前有王挫司(師)，如今沈震鷹 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

10月圍城

呀爺今年低位要大手大手入貨

師父都可能會入貨

師父同船

1000